黨鐵的下場

有人會問做乜要搞黨鐵，其實即係等同71垃圾會，一個吾係為市民服務，只傾向為權勢者效力者，在抗爭中就是要首先被針對，就好像之前大家將餐廳商舖分為藍黃兩陣營一樣，就是非此即彼的，破壞、摧毀、癱瘓和延誤等等嘅行動，只是將黨鐵和黨政府隱藏嘅制度暴力用具體行為投射出來，嘲諷權勢者那種與打手和棋子曖昧嘅苟合，與難以分割嘅互利權衡嘅關係。
陸續有來，大家軾目以待。

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG